[I/A/PC] 夢幻模擬戰(15) - 想屌家姐但淫娃細妹老是常出現

[quote]

官網：

活動:
限時饋贈-克麗絲的禮物

【活動時間】 10/25 10:30 ~ 10/31 23:59
等級滿2級的指揮官登入指定天數後可進行領取相應獎勵。
第一天 聖魔券*1
第二天 聖魔晶*50
第三天 隨機SR武器*1
第四天 聖魔晶*50
第五天 聖魔券*2
第六天 聖魔晶*100
第七天 隨機飾品禮盒*1

Up池

首抽開局推介:

百搭奶騎 - 蒂亞莉絲 (11歲,咩陣營都可以放既神補)

帝國陣營 - 利昂 (新手限定池, 首抽中可以照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (新手限定池, 首抽中可以開局)

新手 FAQ:

Q: 女神問題點答?
A: 女神問題答案會影響主角職業

忍: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、夜晚寧靜的小屋 5、熱情 6、接受 7、為了保護所愛的人

騎 (光輝陣營推薦): 答案：1、撤退 2、粉碎敵人的破壞力 3、不存在 4、為了得到想要的東西 5、不屈的精神 6、互相給予 7、為了名譽

飛: 答案：1、反擊 2、優秀的機動性 3、我就是神 4、為了守護想要守護的事物 5、勇氣 6、服務於人 7、為了保衛所愛的人

弓: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、春天綠色的草原 5、忠誠 6、互相給予 7、為了保衛所愛的人

Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

按照陣營搭配陣容是因為後期有超絕，很厲害
前期有 SSR 用 SSR, 有 SR 用 SR 就得，不過資源問題，避免重覆培養
所以還是一開始就培養一套主力陣營最好

Q: 升 Rank 點計?
A: 用 1 體升 1 Exp 組隊有折扣

Q: 角色 Level 上限點計?
A: 角色 Level 上限 = Rank +1

Q: 卡關點算?
A: 前期卡關大多數可以升 Rank 升角色 Level 解決
打兄貴升兵仔能力，有升同冇升差好遠
升/突 SR 裝備
用下腦, 唔好成日靠 Auto

Q: 邊隻係小紅帽?
A:

Q: 單抽定十抽？
A: 自己決定

Q: 開唔開 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 首抽係咪第一抽?
A: 第一抽一定係蘭斯

Q: 隻game冇體可以做咩？
A: 食包/爆石回體

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 課唔課金好?
A:

輕課建議買月包，游戲體驗會好唔同

Q: 點課金最抵?
A: 手機版 的話，直接用信用卡課
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計
課完手機版，PC版仍然有首次優惠

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 都市傳說有 2% 保底 SSR，真唔真?
A: 我唔撚信有囉! 佢老味

Q: 邊種光最靚?
A:

Q: 有冇人因係 play store 退過款，被 ban 咗 account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人，岸鳩。

Q: 聽人講隻 game 係無底深坑，唔重課根本就玩唔到落去, 真唔真?
A: R角都爆到機 ，唔好睇小主角三小強

Q: 附魔初期會唔會裝？
A: SR 夠用到後期，唔洗驚曬料，附魔卷任出架喎? 咁都慳...用完過關pvp都輕鬆好多

1001 都唔開PO

45級材料打精英關記住帶粉毛落DEBUFF 雙補陣就過到

渣渣輝留名

留名順便留埋個Discord群比大家約戰

有無人玩公主？
下個pool諗住all in公主pool
如果中到露娜+拉娜就成型
睇人地60lv啲片 露娜拉娜雪莉利亞娜+雷丁 好勁

2個post都錯no.

屌46lv先勉勉強強刷到45料
聽日重置我升埋隻拉娜我就輪流黑洞屌死班仆街
波波一拎完黑洞即刻轉番王子，用死神pvp俾粉毛秒撚左

等緊抽露娜

個必new pool 又唔知係咪8號出

谷住谷住

唔玩光輝抽到變6星。。
帝國陣營辦一支好武器都冇

我都係遲左兩分鐘開啫

個post頭活動已經過左5日冇人改

BTW,係第16個 po

好心比把我啦，好想要

好想儲紅瓜子
每日龍都唔出

好似話見面會有講過
就算唔係8號都一定有pool架啦
每日8蚊儲定石

35以上先會出

每日打45

咁一定有架喎，每日獎勵就出

冇出過…ssr附魔就有
點樣一定出我都想體驗下

屌…我講武器，我7左講得鳩

打少D J

垃圾都唔出件

出一堆風斬，聖骨比你

機率好低，出過一件only

連屌鬼體驗都冇

我打左幾件暗之法衣 血琴

出過一件...附魔

攞去再賭

3個一樣名既post

最少出垃圾有得拆

係

推po

係，pool就一定有
未唔知係咪8號

個個又講定左8號
唔係既話一定谷鍊住好辛苦

係冇好奶囉
就出個個女王驅散
人地莉亞娜同克莉絲天賦

露那拉那奶騎pool最想要奶騎, 跟住就拉那.....
快D黎啦

差拉娜

我3隻都冇

其實而家問題係3隻都無咁必new中左一隻
咁之後2隻有無得又new？
我就無呢個問題但唔排除之後有...

光輝齊哂又有埋利昂外掛，其實係咪都無咩好抽 之後有卷all in哂裝仲好？

總之你中個隻就會係你3隻入面冇既個隻, 有哂就random repeat

你冇番一百幾十次十抽打算都唔好去抽裝

咁都好
我以為有無都好，總之抽個pool 第一隻ssr就係三選一咁。

咁儲下石8/11抽下奶騎

個頭post仲係keep住冇更新

泳裝= 必new ?

點樣抽到變6星 好想要

奶騎真係好on9 減半傷，雷丁神物

主動打人先減半傷咋 配雷丁做乜春

圖都冇張

雪莉駛唔駛轉埋右邊職 而家35LV

岩岩點多兩下兵lv同gay胖兵雙防
又覺得硬了，可以再戰一兩日

有莉亞娜同chris仲係咪好有必要抽奶騎? 一隊入唔到咁多隻奶

8-2隻火精都係咁

長用佢一定要開, 無視護衛PVP好OP

克麗絲唔係奶
同埋3隻都唔同功用 睇你隊野需唔需要

有奶騎你推圖會順好多, 後面利昂撞步兵都撞唔死

抽極斬抽唔到大淫孖 公主冇佢係唔係廢一大截

依把野除左雷丁, 冇人岩渣上手

目前已有大公主 莉亞娜 雪莉 克麗絲 娜姆 索妮婭 芙蕾雅
補血好少會唔夠反而係前方太脆皮成日比人秒

快D出泳裝, 拉娜對腳

前期先有D用

招技近打會扣好多傷 遠打就兵仔打唔到人

好快就咩都殺唔到

抽裝啦
琴日抽左百幾二百下
再賣走垃圾ssr 扑中左好幾件畢業裝

想問下彩書40兄貴會唔會出?
定係45開始先會出?
同埋有冇推薦開邊隻兵種先?
我係玩光輝隊

45先有（我自己未試過40出）

升飛兵先

轉至百度，和之前波贊魯活動一樣打關拿積分
不一樣的是這次角色加成補正是40%是之前20%的兩倍
加成角色大部分都是公主聯盟，積分除了送魔族女碎片以外還有轉職石和芙蕾雅皮膚
角色要多少才能召喚沒有標示清楚
芙蕾皮膚要3萬
轉職石42500
到62500，總計SSR飾品三個
活動期間約三個禮拜
公主聯盟路線的玩家應該很輕鬆，45練度的人應該也挺多的
（以前波贊魯活動連35都沒有就沒拿到什麼像樣的）
就算沒加成角，組隊三粉毛上去二主打拿到皮膚應該也是可行…？

飛兵係開隻天使先?

角色都無，要skin黎做乜

係，但有撚排，d料難打到pk

而家有活動可以刷隻芙蕾雅

個schedule好似同大陸ser一模一樣
所以照返schedule估係8號掛
不過話唔埋既

皇帝揸緊，冇其他嘢用住

果隻槍女 唔係光輝
0出場空間 真係拎黎睇

7-7普通都過唔倒 啲狗又高攻又比人石化點打

高速向左全部入城
我芙雷雅下面一個擋一個，頂住八爪魚係後面。唔打死前面
清除右邊援軍
上面八爪魚行過黎就搵比較硬既頂住係路卡位
中間奶雪莉chris自己發揮。

刷碎片一日9次根本完全唔夠用，5個角已經分唔均

d人打45都auto

公主唔用坦 好似係

唔係化
一係你隻雪莉唔夠力，900+攻雪莉再放個進擊，基本上係All you can eat任你揀

我都係咁打，但頂唔住右面中路個兩隻飛兵，清唔切

正常少課真係會有900攻？

5x lv唔難既 武 飾5星 升埋羈絆 都應該做到900

雪莉51 lv buff完 62x攻經過

當然可以 我隻里昂SR裝同送個支最後騎士都920+, 係睇你資源點分配。唔抽裝食彩石上6星可能破千了。我只課過一次3990NT 同買每日禮包 。

要升裝升羈絆max啊

btw呢個post應該係16 下次直接開17

放棄一隻角色比石像怪石化，石化後只會被圍毆扣好少血，上去清哂d怪再落黎打。

武ssr40lv,飾ssr20lv,gay絆得頭兩個5lv
gay匙仲未諗好比邊個
不過應該都係拉娜/雪莉

咁你又過份D
45LV 淨用超絕612攻

飾品除非好OP，唔係既話5-6星突擊指環贏9條街。白字很重要。

屌，劍附魔附到１５％智

隻人得番幾百血
比25打完佢可以回2千幾頂你

你地點有咁多錢同槌 我每升一件40lv裝接近用晒一星期既鎚

放心一定唔記得

如果唔係差距太大 加上大家都已經係3級兵
你遠打頂多清兵 係打唔到對面英雄
你要明白兵仔打唔到係少好多傷
如果你要兵仔打人 你本身招技就扣好多
倍傷仲要得1.3 真係唔係咁易殺

暗法我都重覆左 突到30

買錢同狂刷龍/友情拎槌

52lv 超絕完得80x
已經滿左頭2個gay胖
gg

協力瘋狂刷43/48。。
錢就係600石買，主要課金就係買錢。
斬手指唔好亂抽，抽都用隱藏寶箱券每日禮包先抽

唔似8號 佢d pool好似多數跟更新同會早一兩日公告

我有晒拉娜奶騎大公主克莉絲莉亞娜仲使唔使抽露娜

夜晚好少時間玩 成日無打協力

唔夠體

無視護衛+進擊呢個combo九成都係拎黎斬兩隻。。第一隻唔係殘血就係直接斬法師補師。殺完再落跑公主收第二隻。。

你有冇用過先 我浮空前50都仲係用緊呢招喎

其他唔打，鎚協力真係要打，一個鐘刷佢十場都唔少架。 友好都要加爆60個人佢

買 反正都要谷rank

我用石板,見佢加攻加技,可以比雪莉爆下

就係用過 只可以話龍騎用係雞肋

已經每日買40 60 100再食幾個包 都唔夠用

盡力

對電腦都輸...妖

我買多你一個150

一定唔可以比石化怪打 要主動上去秒佢 狗就用坦引一隻打

粉毛真係好好用減攻減攻好撚重要

佢預你係集中升1-2隻先 唔係一次5隻

3隻ssr表示岩岩好

終於兩隻4*

谷到盡了
旅團個痴線佬武器附魔13%
53LV雪莉1050攻

正常超絕buff +得20%攻
利昂騎士精神係+30% 唔可以作準

ssr附魔不了

今晚又夠300紅瓜子

我唔騎士精神885好似
5星武器

你落左咩buff比佢

普通超絕buff囉 唔係仲可以有咩buff

咁捨得，十日就接近有廿抽

我同時食緊拉，莉，奶，雪露
雪莉四星左後都分唔到

51lv62x再次經過

我真係乜春都比哂佢 利昂渣緊兜

雪莉滿月定怒濤？

又曬, 48lv 最盡都係711攻

我果隻48LV得637 已經5星最後騎士+5星突擊指環
不過我訓練場果邊前期主力谷帝國玩利昂將D資源集中哂騎兵12LV 而家先掉返轉升飛同聖職 2邊都得9LV 呢度差好遠

我47利昂 谷盡853 要開到8-1先有得再升

25文招劍魂又幾勁wo,打pvp,見到光頭, 一下斬q死佢
利申同lv

1.8倍攻, 起手清5個buff , 仲要相克
唔死就係裝太差, 光頭死左番生仲冇得回血

點跟

個個都咁高攻，好自卑

玩暗黑隊用唔著雪莉，又無leon...
完全感受唔到果種咩600攻900攻既秒人快感
淨係得啲300幾400攻既debuff陣玩下
46lv啦屌升兵都算ok, 裝真係追唔上
血紋呀紅月呀果啲見都未撚見過

無隻打手 你pve應該好辛苦下

拉娜? 開左超絕我隻拚娜反而有650智

點樣可以放進擊比粉毛唔係比我隻雪梨，雷丁又洗走25超絕

你同LV先拎黎比啦..轉職有加成 50LV又有6星武
比黎有咩意思
我咁都曬既話
咁呢隻叫咩

呢隻驚每5LV一個坎 利昂我前期全資源俾哂佢 40LV就夠600攻

我真係唔識盡谷一隻
平均升

話時話 原來超絕同騎精冇得疊?

而家打緊個隻係931 攻擊
51lv 利昂
突突突突！

e關有3張卷
但點樣同時有雪莉加昂呀

呢關我卡到全隊48再返轉頭穩扎穩打就好輕鬆過左了

突騎馬修應該著加防定加血裝好

加%既話HP先 防唔會加太多 本身基本防唔高

加1鞋加傳送拎卷, 第二個傳送送打手上去秒
係可以1回過
不過我好耐冇推主線, 打手高幾lv 先秒左, 對面隻劍好似好多血

練元帥既你地帶咩技

而家打到好辛苦 想問可以點變下

雪梨 唯一輸出
呀妹(飛兵) 攻又唔夠高 又唔夠人硬
芙蕾雅 唯一既坦
克麗絲 完全唔知咩定位 低攻低血 可以我冇靚裝比佢
Sofia 算奶得唔錯

咁齊腳都辛苦...

教下路
克麗絲個個講到ssr咁 用落又唔覺

佢已經係我主力但無ssr法裝
用緊5星爆裂杖
巴打你果隻用緊咩裝？有無咩sr裝岩用

同埋 係咪要重組下best5?

黃毛同突騎馬修
應該上邊隻拎3階兵先好D

利申無雷丁25同黎明

克麗絲我淨係比佢放強化同間唔中放下救贖，不過佢個禮物其實幾有奇效

我個陣有少少唔同冇妹妹有家姐，奶用緊莉亞娜，冇點用槍兵多數用索妮婭，多飛兵果陣就娜姆，有時收起埋克麗絲玩三箭頭(雪莉/索妮婭/娜姆)推圖快到仆街

莉法尼，人形炸彈

點砌6XX智 我隻女王差唔多500智已經覺得好盡頭 30LVSSR武 不過係奶杖冇加智

真係要開個房準備制囉...
同埋入房唔夠5秒就閃走個d pk要1分鐘唔比join房
擺明lv碾過係度彈出彈入dklm

lv50先可以拎6星裝備

我都會閃走 見到d 低lv隔硬要過d難打關

48LV buff完644
5星賢者 5星 SSR 星之耳墜 加埋附魔4件剩係計智% 19%

掉返轉我係一入房人地秒開 DKLM 入43LV房2條友都41 42 要我一個打哂全場

打突破嘅材料太低lv打唔贏

我覺得自己是零

咁唔同 我玩公主一定係優先俾哂資源拉娜 最勁係佢架啦

不過睇睇下 我兩件ssr都係功能裝冇加智

我覺得坦緊要啲

屌佢差28血就3星倒7-7

光頭拎熔岩巨人好定岩石巨人好
一個練兵 一個要開通哂左線

普通定精英

精英呀佢老味

咁快 我精英7-1都想屌老味

不經不覺 月卡淨返兩日 又要課 想唔課石 淨係課每日獎勵

8/11 必new喎

你地家下會唔會十連抽裝?

原來記錯係6-6

我check過個必new
諗緊我成隊光輝,抽隻利昂番黎會唔會好唔夾
另一個pool直情唔夾

準備好抽雷丁

唔會用石抽

唔會啦，外掛利昂有用

有灑雷丁25仔表示為左chris而順手抽利昂會唔會太痴線

之前追唔倒奶騎我都諗緊今次出唔出手好

有無人會留意競技場既戰報 睇下自己 AI做防禦點解會輸 執執d action sequence 同企位
見到AI防禦贏好正

ALL IN 啊我, 今次囤左5X張券.....
必要時課金都要入手...太重要

會啊
見到啲高我幾lv輸俾我AI係幾爽嘅

不過其實只要唔衝,等對面過嚟自殺都冇乜可能輸

用緊利昂反而想轉主力雪莉

其實有莉亞娜都唔洗特別追奶騎
雖然pve會易好多

百痴AI 海恩打步兵出雷擊 明明有火球

俾我會揀熔岩，佢硬啲，同埋佢個特性

pve我通常手動既話會用雷恩傳隻雪莉去秒放超絕/煩膠法師

低級附魔照用定賣左佢好

--夏日姬精選：露娜、拉娜、蒂亞莉絲出現概率提升。
得奶騎有用
btw我已經儲到92張
要求唔高中利昂/chris即收手斬手指

岩石巨人會硬d喎

新手一定用啦,要個4件能力,唔理中咩

光輝後期實要外掛利昂/其他

利申：主力雪莉但都keep住升利昂

點賣 搵唔到

刷完唔岩咪唔save

錬金

留黎清每日任算

我眼殘搵唔到

睇返好似無得揀黎賣,自膠

一定係岩石
光頭用2粒石都係為左拎岩石巨人

屌，咁我咪on9左，解鎖左熔岩

點會,你邊有咁多石轉光頭

課左個包
而家元帥皇帝leon各2粒 女王1粒
仲有3粒剩

伊莉斯城有冇連燈團？

搭單問問 熔岩巨人定暗影百夫長好用?
倒刺好似幾屈下 成日比人插一插都無1/4血

元帥可以玩3倒刺陣
裝備+暗影+技能

邊隻角色先得..

帝國無光頭暫時用緊元帥做坦
遲下可能轉皇帝坦

3倒刺咁屈 淨係吉都吉左大半條血

但係後期pvp場可能全部人都會有防固傷既裝

呢隻GAME D裝備真係多到記唔晒
SR +SSR 多到..

多SSR 都冇資源練啦

50冰龍啲小兵痛到呢，光頭食三下死兩次，屌佢馭水狗沖過黎

諗緊戰略大師
第6人升紅帽定波波好

比骷髏勇士多400戰

雪莉45lv左,會唔會搵舍位換迅雷
話出完後有疾風同御風,係咩黎

40龍都出 ssr

【心得】雪莉45級技能選擇分享-雷光、迅雷、風語、整軍、增援

幫光頭開埋左線 拎埋岩石巨人都好低戰 防真係好難升高

官網出左新pool 變左4抽1

說好的公主必pool呢

唔想要元帥

咁仆街

咁似8號無新POOL WO

加大個池迫人課金

新增限時召喚卡池：「傳奇的匯聚」
--活動時間：11月6日10:00-11月19日23:59
--SSR級英雄利昂、雷丁、艾爾文、亞魯特繆拉出現概率提升！

精選福利：你從本次活動中首次抽取到的SSR英雄，必定是活動精選列表中你尚未擁有的SSR英雄（若你已經集齊該活動精選列表中所有英雄，則可能獲得其他SSR英雄或者重複的精選SSR英雄）。

光頭有得用岩石巨人
我見得熔岩岩用
近衛加攻做乜春
個護衛

屌咩唔想要元帥

想要利昂升下星

4抽1 好狗呀

左線

有利昂同元帥 搏唔搏抽中艾爾文好
要開利昂個gay伴

拉娜pool呢
既然都改pool 就擺埋隻莉亞娜入去

屌你老味D電腦
弓同忍者下下爆擊

有d想抽呢個pool黎幫利昂 元帥升星
但要抽中雷丁同25先

加隻元帥入去搞搞震
睇黎元帥會變成公廁

冇光頭信左呢個

台灣特別版
係時候開始唱淡 唔好課金
唔好比錢垃圾公司賺

終於過倒50冰龍

說好的公主POOL呢

我估之後出 可能加埋利亞娜
跟住多一次必new咁
課長先受惠 普通玩家隻隻都new

小心狂中雷丁25
陸ser大把人中伏 新pool 莉亞娜 二家姐 雪莉
有人抽左6隻SSR 3隻家姐 3隻雪利
悲劇到

你地server第一名幾戰

想要必重複pool多d
課到莉亞娜/雪露上6星

仆街45龍出最後之服
我無利昂呀dllm又唔拆得
出啲智力裝俾我啦屌

最後之服關利昂咩事

新pool唔抽了，再等下，反正我帝國齊隊

終於破千

sm d40

打緊羈絆關卡

要45先有驅散用
個3格

你主力利昂 25必抽喎清

女王做奶有時好雞肋，有被動補血同群補已經好好，加招單體冰技打槍兵

有皇帝都要 ？

光輝d大奶

自己望望gay絆5就明我講乜

女POOL有埋莉亞娜抽正
根據解的圖 陸服原本都係4抽 但唔知咩原因最後變左3抽1
姐係台服都唔係自己求9其加多個角色入去

個pool爭黎明 但我公主光輝
抽唔抽埋返黎擺好

想問下玩帝國係唔係都要有隻奶騎旁身方便推圖？

明明3抽1變左4抽1

又係個d skin抽獎

你玩咩陣都要奶騎

屌尻佢啦
本身拉露娜可以玩公主
而家又塞多隻莉亞娜落去,
一陣出左莉亞娜就姐係又玩唔到公主，仆街啦

冰龍40lv每日獎勵出血紋

唔要莉雅娜呀…

講真變4抽1真係大失預算

快d十點吧 準備敗家

無計，之前巴哈吹到咁大話11-8出必new 3選1，依家代理咪整招用原設4選1。

依家4選1，我無2隻，咪同平時既2隻up無咩分別

轉動哲學又可以一炮燒4000石

加隻莉亞娜好彩本身有，唔影響抽奶騎

點會沒分別 第一隻唔會重復已經差好遠 抽唔到個隻等下次
如果你一定要死追咁一定沒分別

差好遠，平時up會撻q架

拉娜+莉亞娜先係公主完全體
如果而家比埋隻莉亞娜你抽都嘈

比我中左露娜先啦。

好多抽到5星都未出另外一隻

利伸：5星二哈

我屌你啦，冇露娜玩乜尻公主呀！！

屌佢老母原本差拉娜
加多隻我咪仆哂街囉
去轉動的哲學算

對於本身卡窿既人而家真係呆L左係到

得第一隻必new。你抽奶騎池，第一隻2哈都係new啦。

好啦
睇嚟可以一圓開頭抽唔到莉雅娜嘅夢
但係我想要拉娜玩雙天fuck

把握儲3000點送5抽時間

其實出得一次必new就有第二次架啦 今次俾上次爆死抽歪左既人抽返最後拼圖咪幾好

卡左主線29

咪重伏 要課到頂先有skin

講到尾我都係會抽
因為會買skin
頭鐵！

光輝差呢2隻 可唔可以出返呢個POOL

本身想要skin
要開始浪了

我岩岩入坑果陣抽呢個pool追雷丁玩光輝 係呢個pool抽到抽齊哂帝國陣容
必new就算有伏都好 一定係你未出過既 呢d普通up pool都係有機會抽到其他

要買卡？

我之前新開ac抽左3,40抽毛都冇
玩住雪莉過世

咁上次爆死既就唔係玩家呀？？
本身可以今次補番，你同我講下次都有機會姐，屌
掉轉丫，你下次先唔好？
重點係，佢搞台灣特別版丫嘛，又話跟陸服，屌你老母真係

幾時玩手機驚港台代理都一定有多少伏架啦 爭在佢仲有幾多良心剩係度 無論你係直營定代理 乜野大廠去到港台版一定係特別版 唔慣既就玩返原版

上面咪有人貼左大陸ser本身都係4中1
後尾拎走左元帥
技術上黎講可能台版先係玄門正宗

想要雷丁呀屌

得40抽 中唔到幾多野

送得5抽 上網買仲平

依家唔係話邊個正宗。
4抽1點都蝕過3抽1。。。

求介紹

數字網mycard 3000點674
正常買成7舊幾

咁事實出pool 果陣係三定四抽一呀？？仲有人地話元帥係放左係之後既必new pool 本身，姐係下一次個帝國pool 又唔知放隻乜尻俾你抽，可能俾隻雪露啲帝國隊抽囉
而家咁搞落去台服愈黎愈冇路捉，任代理屈

真係痴撚線搞特別版都有得護航

今日四抽一，第日五抽一
屌唔屌自己諗啦

--活動時間：11月6日10:00-11月19日23:59(原定開放時間因調整而延後開放，最新時間將再次公告說明)

係咪即係無?

其實係咪要買台版3000點
定要買港版

【限時預告】11/6新增限時召喚卡池(調整延後開放)

睇黎會改返3選一

有冇人打55龍？

又彈弓手改返

係既即課一pack 支持

明明之前有用女王推3-6
gay絆個度冇當既

係邊睇?

官網

怕左你地

怕都係怕左巴哈班台仔同上官網申訴果班姐 你慌真係有官方管理層人員會moon呢個post咩

我覺得只係改到11月8日 同女POOL一樣時間開

屌 我乜撚都無你拿拿聲出個pool比我抽啦

shut up and take my money

改內容，應該係變番3抽1

想問下入MYCARD 3000點
係咪台/港版都得
見台版平百幾

咁應該女POOL都改3抽1
之後2個POOL同時間出

圖二個隻淫娃係露娜?係唔係寫錯
明明係拉娜樣

露娜爆炸頭應該唔會咁掛...

3抽1好呀，我追隻奶騎既機率都大啲啦

為左升利昂抽25文好似好浪費
我全隊帝國來，元帥，利昂，皇帝，波波，雪莉，得呢5隻

3抽1好呀，我要拉娜呀

唔計缺一既人
點計都每次3抽1 易補過4抽1啦
零願佢出密啲好過整大個pool次次炒車

好難諗，抽拉娜就黑暗齊人

應該係寫錯
光之迴響活動攻略
黑暗籠罩世界，光之女神的信仰點燃希望，勇敢的英雄身著新裝，讓世界再次聽聞英雄的傳說！
活動期間，累計充值達到指定額度，即可獲得對應獎勵包括“魔劍精靈” - 澤瑞達，“月下紅櫻” - 拉娜在內的4選2限定皮膚包絕贊出貨中！

官方本身諗住益大家 元帥陸板改強 無人欣賞

光輝外掛利昂齊隊

係咪抽爆佢升星

比台仔上fb屌到縮

好似都幾正

個pool係得第一隻先必new 4 or 3選1
之後再出既都係普通up既pool 你諗你

另一個角度睇起碼佢俾人屌會做野
都叫肯聽玩家訴求

用彩書開個d兵
升上去仲駛唔駛彩書的

要

你睇下上面唔想要莉亞娜先啦
一陣抽完拉娜就會問點解冇莉亞娜up

莉亞雪莉
推圖pk都好用

唔駛問點解，因為之後有
都係果句3抽1點都好過4抽1

用緊莉亞娜雪莉雪露表示缺一不可

叻啦叻啦個個都課長呀

幾時出個debuff人地

窮鬼無課慢慢玩被smhere

12月有撚排，咁我e+抽利昂算

自膠
無用雪莉先岩
除左女神的左手我一件智力裝都無
岩岩發現原來我隻拉娜著緊sr防禦裝on99
要刷龍了

有個ssr彩色波
拎黎升最後的騎士定果把40lv送既藍色劍好

我得最後騎士有用
升左去6星了

呢把我覺得玩咩陣都用到 利昂雪莉2隻都岩用 我自己會集中資源升死一把先 分散好易兩頭唔到岸

係
我都係換彩波波升哂最後的騎士
遲下夠lv送埋個護腿先餵比佢

雪莉d附魔用滿月定怒濤定係其他會好d

我本身3隻都有 姐係人會呢3隻既機率唔會up?

3隻都有咪變左普通up 池囉

會up, 點係係呢3隻pickup,好似係，但一樣會抽歪

抽左2隻安潔麗娜都抽唔撚到雪露

細孖受害者

有無手足會課爆泳裝

玩公主隊必課

拉娜

佢skin還skin好賤
有石都無用，一係要你課夠唔知幾錢，一係做活動
已經無食午餐幾日了

無拉娜啊！！

3抽1 果日就係到時之時

到手

屌成隊公主都齊就係差超絕個兩隻

如果真係要養利昂，最大問題一定係d兵未升過

利昂用天使同吸血蝙蝠

養利昂升飛兵

飛兵係我升得最多既兵種

我最多係僧侶 但利昂帶天使會唔會秒唔到人

用吸血同天使先勁

有天使，冇野打得入

吸血同天使見最多人用
僧侶升緊毛女同狂熱jer

問一問劍士隻SM鞭女王兵係咪要開.....

係，彩書開

屌唔撚係....我搞亂左
我打緊飛兵彩書問乜尻劍兵....
SHORT撚左
飛兵係咪應該升天使....

有冇巴打會抽黎博升星 ?

無啦啦熄登

唉，而家玩緊帝國隊，冇皇帝
利昂+元帥+光頭+女王+小紅帽
小紅帽去到45打後愈黎愈無力，想換腳
本身開緊戰略大師，但基於可能放棄小紅帽既關係
呢個3抽1 POOL ，仲抽唔抽25好？一陣中埋雷丁仲７
定係我應該疊埋心水等皇帝就算
就算中左25，要變番利昂開超絕，真係好ON9

點解之前中左咁多利昂都中唔到皇帝呀

天使d料好難 有排打

我打45

用哂每日次數都未夠5本
想升lv6天使

利昂唔係出名自己開埋超絕咩
btw我想講我玩光輝，但首抽係皇帝

想問帝國有外掛莉亞娜
女王放咩技好？

冇皇帝專心玩戰略大師
小紅帽推圖冇力 可以入多隻奶

45打後，利昂又要騎士精神，又要千騎，冇位裝超絕啦

同你陣容一樣
但推圖唔用小紅帽
會用多隻奶
我用莉亞娜

屌你無啦啦壞SER都有既......

唔講推圖，講PVP小紅帽都愈黎愈唔掂，放大範圍無力，而家人地D奶開始高星，又容易解到DEBUFF

ME2，我都係用莉亞娜推圖，但PVP你小紅帽夠力?

利昂用皇家騎兵唔夠吸血同天使勁?

睇黎25仔都係要放棄，比雷丁用埋超絕算

打到隊伍32 lv
開始覺得打人唔夠力....
請指教下應該升咩先
角色都打爆lv 的 升左職
但就因為無課 所以都係得3星
裝備基本上用緊SR 10lv 附魔 全2星
兵種方面 大約練兵場都係lv 5~7
不過無咩開羈絆玩

應該升邊樣先?

升左啲sr裝先

裝有得升就升啦，之後拆番會比番你

羈絆最少升爆頭兩個，好重要 第2個全能力加10%

突破左D裝先，有D實用SR裝可以突到上30LV，其他用開既角色既裝盡量上哂20LV先

有冇25仔用家？
後期劍魂係咪都好屈好駛好用？

25仔用家表示，佢招劍魂係pvp夠灑癲
用光頭坦法師？一下秒到你連炸buff都無呀用

劍魂有D版係有用, 但唔多, 成5CD用既機會真係唔多

25腳短未行到都死左啦

光輝除左雪莉外，成班都係腳短

有無邊幾件裝值得突?
+1 鞋
+ 生命 定 攻 ?

拆返? 者係鍊金？？

雪莉飛兵真係屈到呢

+1鞋值得突
其他個D，坦就突D防具，攻擊手就突D武器咁囉

pvp第一回合對面先手，4步波波衝過嚟一個黑洞，黑仔到debuff全中
封被動封主動封強化封移動封補血
點玩

出雙隕石終於清得哂打金幣

暗黑隊唯一既樂趣黎
De唔哂拉娜再補多個黑洞
到時一隻元帥夠頂哂人地全隊了

元帥好撚慘
生得咁靚仔，但被人嫌棄
陸版加強都係冇人識欣賞

克麗絲天賦禮物的存在價值

5隻人每人5個debuff﹐而且只係第一下，後面重有
靠克麗絲，解完之前你已經死晒
莉亞娜冇6星都唔夠解
又抽唔中寶珠

我打公主隊，一黎就天罰

智將有兩招被動都係破防，唔知有冇得疊加？

佢做利昂副官真係乜都秒到

克麗絲debuff補師補師再群補 搞掂

如果依家先開始玩，係咪玩新Sever好d?定去買個首抽號？

全部都輸
隻高智女武神拎槍兵sm
得條橋比人削血雪莉收頭

重槍?

玩新 server屈競技場拎獎品

元帥放多個龍息 加多個debuff又減傷

競技場1000points換到神翼護脛

勁？

申請左入LIHKG,id: Fang

勁 俾利昂

不過50級會送，建意俾2隻近戰用

平賣ACC
rank37

呢個都係公主隊既好玩之處 黑洞天罰combo一野轟落去你唔死就我死

闇黑隊真係好煩
兩個果堆debuff已經想死

暗黑隊輸樣 之前未出雙子pool果陣有諗緊轉玩 果陣都已經有4星波波係手但可惜個樣過唔到心理果關

用法娜buff三隻法師再放三個AOE應該唔死都殘

雙娜真係好鬼痴線
可惜無呀妹玩再動
頭先試陣揀左個50lv光輝陣黎打 （我46）
兩下黑洞對面削我後排都無力
回血又回唔到，有啲又自動扣血死

岩岩升40，唔爆石1日升得半lv左右

屌你隻粉毛，點解可以咁撚高攻....

巴打 你元帥係用飛龍？
啲技點分配？
我暗黑隊無坦但元帥真係少少脆...

我諗到唯一解
奶媽用防封技個飾品
用驅散步技

元帥真心垃圾....
未疊到4次死左啦......

know that feel, 但拉娜咁淫唔屌點得

我有最後之服，諗緊轉唔轉埋飛龍，靠龍息頂
但又唔會落埋豪腕咁on9
所以兩頭唔到岸...坦又坦唔夠

哇連白毛都咁淫,點忍

睇標題就明啦?

屌你老母抽得利昴未呀

一定係首抽

隻元帥轉返飛兵
推攻擊之後又少血又脆 兄貴死光都頂唔到

應該係用黎突吧?

條友龍息15,最後之服40，重槍30,天賦5
仲要加埋高星奶騎先高坦到
咁不如直接用光頭又易突

呢支係咪比雷丁用

唔係，雷丁要加防

用全防?

yes

畢業個把叫正義誓言

課金活動出到咁密, 真係唔怕唔夠轉職石

主度兩日都25lv
刷首抽最緊要
首選：雷丁，利昂，雪露
次選：奶騎，莉亞娜

屌你老母 張SSR比波波騎劫左

個人認為有興趣玩公主起手既話應該要刷拉娜多d
抽唔齊公主既人仲可以試下轉暗黑陣營

原質之鎧洗完附魔白字少15攻, buff完出黎少左廿幾
早知唔貪個8%防+魔防
GG利昂冇左過千攻

睇怕有排都未抽到
咁呢把留唔留定拆

呢一刻我都幾肯定光輝核心：
1.莉亞娜-再動
2.海恩-傳送，單秒步槍騎
3.雪莉-天使兵
4.雷丁-坦保後排
5.粉毛女主debuff
第6人25文

無25文超絕雪莉秒唔到人=gg

再動同傳送係光輝重中之重

冇一個女角係唔淫架

一直以為個暗殺兵係帝國個男人扮

明明D吼聲都仲係男人聲黎

睇nga，首推好似風王
次推先原質

咁大張圖扔出黎劇透

兩件我都有, 原質感覺岩佢多D

好似仲未講明係邊個
但有人估係馬修，睇馬修生平同佢揸個把好似係魔劍黎

時空穿梭

我隻利昂54lv得88x攻
防有5百幾
但諗諗下依隻驚一係你秒人，一係人秒你
咁高防好冇乜用

利昂防冇乜用的, 後面D怪隻隻都千攻以上,
你唔一野撞死佢你一定死硬
我係諗住攻差少少會多好多防先抵換,
唔記得左計埋buff差成廿幾

減傷緊要

可能我要執執d附魔
加加埋埋先加得16%
用緊孤星腕輪
但唔知點解打個陣有加防，冇加攻
開完騎精88x，打個陣又88x
係咪唔會show出黎

新POOL話延期到低都係今日出到
還是起碼聽日打後...

唔知喎 冇呢件飾品

依件

隱藏數值 攻係有加
精靈石戒指都係咁

琴日35抽0ssr

即係白毛咁著係假像黎?
主角冇啦啦成魔之路

咁多突破石

唔怪得知數值冇變過

拆左好多樣野
唔岩洗/廢既即拆

主要係依張圖
但話似fake

咁你都中幾多件 又有兩件畢業甲 飾物又算岩用

吸血鬼都岩用, 同騎精好夾

其實怒濤個減傷係咪同騎精撞左 雖然騎精要80%以上

我一開始都賭左好多裝

睇彩數
開左騎精觸發到試過先手撞死重槍雷j
觸發唔到下個雷j滿血復活

我賭完乜鳩都冇 智力裝反而大把

我得一件智力裝
每次冰龍只可以幫人含

賭完無能力升上去
都係放倉

Ssr仲要好鬼難升，無4星寧願用sr裝仲勁

先升 sr再留 ssr儲300 紅瓜升 ssr升左上去換
多出黎既 sr要留 打後 d關 出6~8人

我果d應該唔係叫智力裝 因為唔加智力 得特殊能力
我只係岩岩好打得贏50冰龍咋 有時岩岩好佢出冰封果陣冇左超絕效果就會被秒 又要悔棋

呢堆sr輔裝（無視果件ssr輔）除左指環仲有咩值得上5星以上

有錢有鎚就隨便升啦 升到後面會冇野好升 ssr就冇石突破 sr就去哂5星唔想再突

1.74%
求打敗

雪露你地會用咩士兵?
海怪玩唔玩得過?

得16萬就知我係窮撚

係邊度搵多d紅石呀 打龍又唔出ssr 想拆都冇得拆

有人高過2% 自然有人低過2% 沒咩出奇
PS 一樣2%樓下

課金抽裝備

都抽過好多下

抽裝冇出過ssr

無咪乖乖地用Sr裝，慢慢農。每日打龍，幾十幾十咁儲

請教一下光輝頭飾係咪得波波啱用 ？
同埋孤星腕輪係咪啱leon同雪莉用？

見人過千攻 梗係要羨慕下

波波可以用但唔係畢業裝
光輝頭飾要保持著100%生命先加多少少 不了
同最後服同樣要保持100%血相比個效果簡直係垃圾

有無人45lv唔敢打45龍
中一下aoe就蒸發幾個人仔

儲到120 抽 條淫娃出黎未呀

45lv仲係打40龍 ，今日好彩出左件ssr裝已經開心死

利昂
皇帝
女王
搭緊黃毛索菲亞
黃毛40但唔想升35個職曬左d料
然後比電腦sm

做咩唔用光頭？

如果冇料突ssr裝，係咪用返sr算
我見其他人同lv 都高攻過我好多

唔抽落去點發動平衡機制呀

抽卡保底機制實有
不過一定唔係保你2%

可能只係保你1%樓上

Thanks bro
有無人知孤星碗輪有無用

有用 最高攻飾品 雪莉 利昂用都好勁

點會冇用,升爆佢啦

1.2%少年你太年輕

勁呀咁多ssr裝

有都市傳說話去到1.2之後就會出雙ssr 彈番你上1.5

其實玩落都夠打推圖，再中都係想要雷丁/奶騎
因為仲有隻2哈

-雪莉4星
-莉亞娜4星
-海恩
-黃毛
-粉毛

仆街，打翡翠之門推唔到，打5-3精英
雷丁2下都頂唔到
都係農下算，農到出新pool睇中咩，加強個陣
btw個必新ssr唔會再咁on9,抽雷丁pool出皇帝？

打龍未出過ssr裝

得必中果隻係4選1 另外既都係pick up 你黑/歐起上黎一野抽雙ssr 咪會1隻係4選1 1隻有機會pickup or 真係俾隻皇帝你

打到5-3，過唔到翡翠之門？

今日推完圖執到100瓜子 拎去賭左把永生者的饋贈 但可惜我隻chris仲未練上黎

1.53

yes ssr 養住一兩件先

2樣都過唔到，翡翠之門唔係佢一開波debuff，搞到隻奶廢左，應該ok,差一下姐
5-3精英就痴線，兩隻騎撞死左隻雷丁

50冰龍出血紅魔鎧 勁唔勁架

血紋?

5-3精英係咩圖黎？無咩印象

哇屌

黃毛夠頂，用樹地型

首先...我要有

yes

我頂，我記得點打啦 要一開波拉向後入樹，但果隻npc刺唔洗理？

我記得啦，有npc 帶走個妹果關。
唔係好難咋wo。
一開波打右邊。好像係兩騎一槍。
雪莉夠力就秒到一隻，唔夠力都應該殘血。
正路雷丁都係頂一隻滿血加一隻殘血騎，咁都死就練度好唔夠。

最好等佢帶走個妹再死，唔係你要打埋隻boss

用黃毛，就順手用雪莉喇

我今日40冰龍都出呢件，比坦用好似幾正咁

有無咁易出

你地唔用芙蕾雅
會唔會打碎片關？
首次過關得加gay絆個d鑽石

唔用，但打住先

係好撚癲 浮空第一戰力

鬥完非鬥歐
3.5% 228抽

我又係出血紋

111抽2.7%

火精靈好鳩屎

你地升8隻人 咁升幾多套裝

1.22%係咪再抽就可以觸發都市傳說

ON撚9架
打45冰龍,一個43LV一個46LV
兩個開頭好地地,好快清晒怪之後開AUTO做自殺式炸彈喎
搞到磨到最後一ROUND條龍淨返1血之後GAME OVER

咁你都未棄驚

我升6個人 5套裝
邊升到咁多

街場好伏 乜野人都有
刷龍自己刷好過

唔升咁多隻好難打

火精靈屎一樣的隊友
唔補佢了！

我諗住想俾人carry，點知carry 返人轉頭

今晚又雷龍..

你再抽一定中招 夠膽就唔再抽

講真真係唔敢再抽

呢個真，頭先羈絆打40lv,兩個隊友都好早死哂，剩返我慢慢拉打先贏到

海蘭德姆有冇公會呀？唔想再去街場中伏呀

咁犀利1血

入唔到 係咪準備開新池？

妖打緊pvp又死ser

連打兩鋪 組隊都彈機
SER有問題?
屌 曬9我D體

頂
我都係
啱啱遇著個低我5-6lv諗住食硬
跟住就斷線

濕濕碎

課長

成班中重覆扮唔中

我晉級賽低我5 lv
頭先入番贏左
應該2面都auto

應該用中間個個睇囉

243抽 3隻
1.23%

升利昂係咪要搏抽25文？

我中過一隻雪莉就冇重覆

5,6

所以我就算齊帝國都冇用冇升過....
只玩光輝+公主

拎克麗絲+一隻雷丁就頂到冰龍

排左勁耐都冇人打55。。。

高lv根本唔會係街場打龍
一個操作失誤就滅團

街佬真心on9, 48lv隻雪莉得400攻都算
夠膽死40龍開auto
我仲要3p, 死剩我一個好彩拉娜夠大力殺到

第二場45龍反而舒服啲
雙拉娜debuff完下下13k轟落去

得暗龍可以越級打到

中太多伏唔敢再入街場

400攻,我未開技都高過佢啦

克麗絲帶咩兵？

連續三場pvp都同一條友，未打即棄，好慘

咪話on9
打龍auto

屌你老母又冇ssr裝
打龍淨係中過2次ssr裝

呢度班歐洲仔打40都有ssr 我打50都冇

我打乜都冇！

打雷龍又要返去45lv做狗

打哥布林唔記得set範圍技 換技要入場前好煩

仲要未出擊都無得走，好狗

係既咩

孖妹個細妹原來pvp好勁
陸服T0級別

點解娜姆會T0

自己睇

想問無用既裝可以係邊賣?

agger

好意外

不了

鍊金

9up 娜姆t0雪莉tx

公主50打55冰龍勁輕鬆

tx佢冇話唔勁呀

點打雷龍！今晚有無手腳打50

又51得500攻

佢地假設晒你齊裝全6星附魔滿咁
陸服課金佬的玩法同普通人玩根本兩隻game

岩啱啱睇youtube學咗啲走位，希望過倒

45都岩岩ja

有冇人試過行右路 ？

傳送easy

條友971攻雪莉
一個打協力53LV 我企係到就得

今日剛剛裝隻game
想問下點樣刷首抽最快（10抽的話），用石換夠10張金劵？但要打到好後先夠石換 ⋯

我而家選中左馬修做主角，係咪唔好抽蒂亞莉斯？

元帥係咪廢,我隻45LV雪莉唔開超絕都高攻過48LV飛雞元帥

協力其實會唔會出ssr

有個47lv秒開唔到200防雷丁
我秒換1lv準備，走場

主角一定係佢 但有唔同職 睇第一頁
用模擬器多開同步刷
首抽利昂 奶騎 雷丁 25文可以即開
或者用少少錢買個首抽ac
因為都真係幾晒時間

打協力完全感受到養肥隻雪莉加隻粉毛隻揪既感覺

我都係咁打…高lv d仲要慢慢磨

有冇利昂既信徒......,我想知45LV利昂應該幾攻..

應該600攻咁上下

打協力,格黎隻利昂開埋皇帝超絕先440攻,之後比人輪 垃圾
一隻雪莉無超絕清灑一邊

奶媽用天女羽衣？感覺冇咩特別，比人打先有用

想要每日獎勵出多d瑜伽m巾
打40定45會好d

40有時幾場先出一塊

一向吹爆娜姆

每日獎勵喎

睇錯
不過點都係越高lv出得越多

半血娜姆秒飛兵利昂

痴線啲人隻雷丁成800攻，點推架

我46lv,角色基本能力連裝得460攻

終於clear哂扶雷雅活動

剩係打得贏20 30唔想打

第7章精英好難打
除左leon冇隻打得入人地

我要升佢4*

光頭左線第一個款兵係岩石傀儡
睇槍兵場個圖鑑有show佢用
左線第二個款兵係岩石巨人
但圖鑑又唔show光頭

6-6精英都過唔到
已經51lv光輝1萬5戰

帝國如果皇帝光頭安娜都拎熔岩巨人
嗚呀

我而家開發緊智將，個天賦好似pvp好屈

邊隻智將

帝國，紅毛sr騎
同蘭斯條女一樣，戰略大師黑科技

6-6我都係今日晏就先過到
靠隻leon一騎當千

智障，唔比人行路

其實一d都唔好用

咩陣

我靠里昂打完右邊 輕風加騎精 由右邊飛左去左邊被補血 中間果幾隻冇反應

而家搞到唔知8號有無得抽黎明

好似打到好野，比咩用最好?雪莉定利昂好

求標題家姐細妹圖&名

法師用加,飛雞同騎都用唔到

屌冇留意，thanks!

卡龍成功 用冰龍50代替雷龍 仲中埋風王

7-5普通點打..
出6隻人

槍彩書get
但唔知開咩兵同得lv10

雷龍易打d

伸利半帝國

屌，一千個銀出精靈腰帶，廢飾品

精通拎新兵個陣佢都寫基礎能力強化但冇show +幾多咁
其實有冇加的

請問拉娜羈絆要用咩人物開

件風王戰甲有冇用 冇用就拆 睇運氣既野 我好似好非洲

7-1精英已經拎唔到3星 點刷料呀

我7-5普通都過唔撚到..
屌 分2面行.. 邊有可能夠力打

終於可以輕鬆過45lv 飛兵兄貴

真係好難，6精英刷得3場，黑仔起上黎料得1-2粒，點轉層呀大佬

屌你老味競技場電腦真係好撚柒蠢
唔撚識打最低血果D人
企係到鳩放技送頭

今日一次過打哂普通7-1 到7-7

雷丁用變色龍件3有冇用？

我今日打左幾次先過到
不過7－2都係打唔到

路因爸爸又救我

小紅女王索菲d料一模一樣咁濟

打左幾次都係差一回合 d槍兵好難打

45雷龍日常出SSR暗之法冠

隻槍兵d兵仔係步兵黎
不過打死晒d兵都仲係好硬 我皇帝打佢隻槍英雄唔夠佢打

你個野壞左呀
我尋日升都無事
今日升就有bug
跳返出去睇個戰力其實有升到
應該今朝個update有問題

終於過倒50雷龍

風王戰甲 一個字 拆 定唔拆

新手抽中左利昂 係咪要玩帝國?
唔係好知D人要點配

我用路因做3p幫手debuff

得主要用25+粉毛，25帶劍魂同大喝，粉毛帶吐嘈同龍卷風

岩岩仲出左件ssr

黑店升職d料成4 7萬/個
都係唔買了

帝國難打好多，冇減攻

四中一而家變二分一，一係25文一係雷J
帝國隊中雷J都唔知拎來做乜好了

無左元帥利昂？

升隻粉毛啦，打龍幾隻都有用

我自己有

我升左隻路因，冰龍上波波有冇用？

打雷龍上利昂，d人傻嫁

有，利申未試過
我用海因打冰龍50

其實單體強嘅法師應該都ok

冇野用麻

45升職d料
要打47 48敵人的

打龍同歸於盡，當我輸

一日得3場
仲要唔一定跌

光輝45就打到晒

升完光頭4星終於過到50雷龍

光輝頭飾好似冇咩用

垃圾黎

清前期啲兵仔呀麻
打50龍都有8000傷

分解完抽裝，冰霜之刃 又拆過

光輝45係邊關？

35開始 打龍係咪自己打好過組隊？

有熟人同陣營一齊傾住打最好，冇就自己打穩陣啲

自己打高佢5lv 穩過
獎勵又一樣
唔好傷神

45lv雪莉 升左4星後671攻，就黎上700攻

而家38LV
想打35LV刷裝

食咩大
超絕左都係614

唉拆左個垃圾領袖頭，
換多把女神左手番黎
屌我想要紅月同血劍呀

4星左未，我未4星都係610攻，之後一4星加45lv轉職就上左671攻

就5星
基伴又打哂
40/40ssr槍
天使兵

同問

係咪附魔都要刷？

幾Lv?
我51Lv未超絕735攻
30Lv ssr武

似係練兵有得加攻既未食滿

46...

練兵唔升人物喎
應該係附魔啦
我加埋都有20%攻

大家呢到成點？？

連武附魔+156攻

應該明顯係附魔數值既差距 4件加埋洗15%以上攻% 應該會有好明顯分別

我3件加埋+12%攻

6*滿lv最後騎士6*sr指環
gay 胖10 10 5
未超絕都係得618攻
加埋15%攻擊附魔

兵貴

天使都6lv了
應該唔關係，兵營14lv

如果小紅帽拎火弓
aoe後都有扣傷？

我見皇帝用劍舞後都有割裂效果

我天使都未拎到 有書但前面d料未搞掂

因為我深明，兵仔係好撚緊要，係咁刷
有時連圖都冇掃

55雷龍辣殺

我覺得對後期對家成萬血
尾燒傷 都冇咩用

快d公布個pool幾時開返啦

有圖有真相
盡力了
未開到最後個招

咪有ssr 羅，鎚仔同附魔卷

AOE後既固定傷害係小紅帽天賦

你其實都已經比同階層嘅人好好多
雖則你要明白好多人一隻打手+一隻奶都拎唔出

你試下比6星小紅帽850智+燒一下
唔死都殘血仲要唔補得

我指火弓個個扣生命%

海因真係幾勁，攞去繼續打超時空先

覺得女王仲好用
人地波波同公主隻法4格範圍

呢度講緊50樓下/51 52破千攻果D 你要知道佢地本身應該都係大課長抽齊裝 課足體

冇得講既 SSR同SR比就已經冇得比啦

燒輝核心
目標：單秒步槍騎

粉毛 索菲亞 一定要練啊

而家都係打每日獎勵兄貴
有時會打多幾場gay胖 想出銀key
但冇每日獎勵咁打gay胖同兄貴覺得效率不大

想問騎士果版有無話升左邊隻彩書兵先....

光輝兩大打手
Adc ：雪莉
Ap: 海因
Tank : 雷丁
Jungler : 25文
Sup:莉亞娜

你有咩英

屌你老味，有時真係唔撚明D隊友諗乜撚野個腦
36級打40級兄貴都唔緊要
入黎即刻死左隻，仲要開自動
跟住自己用槍打人地騎都可以死想點撚樣...

騎得二哈同黑肉
平時出既隊用雪莉，粉毛，雷丁，二哈同克莉絲

協力大伏：
-突襲騎 利昂
同隊勝率最低

協力勝率最高：
-雪莉
-粉毛
-莉亞奶
-奶騎
見到呢4隻好少伏

我45lv咁樣

帝國：協力
出皇帝同粉毛
勝率係最好

都係單機好

我見條友出奶騎
我心諗無死啦今次
跟住我出克莉絲同雷丁
屌你點知條友隻奶騎一出黎就死撚左
跟住我食兄貴光線食撚到死
屌你我都唔撚明隻奶騎做咩唔痴撚住我隻雷丁........

我已經進化到協力都係單機
奶騎+雪莉
屈二動打
最多打耐啲

大把依D人 兵種唔岩 開波即auto 好似老馮要你帶佢打咁

點協力單機...

海恩幾勁都無用。
我中曬其他SR, 係無佢

45白字298好似高過我
唔知你地點整

由啲人去死，成日衝去自殺

海恩勁到單秒既時候
粉毛就可以唔洗入隊

粉毛，海恩，莉亞娜 ，呢三隻其實爭位

轉左職

突騎利昂 唔係唔出得
但要有隻護衛企隔離鎊住

笑撚死 每個星期打雷龍果日都一定會嘈交 無論世界頻定巴哈

谷唔起法師智力
50LV都係得500

因為雷龍好講合作走位
前中後三款兵仔唔簡單
雷龍map炮又係

其實有時帶都無問題
一來我黎唔切退出
二來我都打到
其實如果佢隻奶騎貼撚住我走跟住兩隻可以打全場
屌你佢一黎就死搞到成場無哂補
早撚知我自己出補師算尻數...

想大家比少少意見
攻擊型弓騎露娜 附魔用咩好?
怒屠咗一段時間 發覺麻麻

入黎吹水約協力女神啦,
有D人未有隊搵緊43/48協力

咩高5lv被秒嗰啲
梗係啦，一嚟幫友成日咸魚
一嚟又冇腦秒開
就十幾lv又低練度被秒都見唔少
已經唔再組隊打龍，太多低質零投資隊友

自己出一隻補是常識
協力我prefer 粉毛
Debuff 可以幫手，又可以auto 遠程補

咁巴打們騎士彩書升邊隻兵先...

娜姆 真係勁
但佢個種砌法真係課長級先得
同埋前提係, 一定要六星

通常打兄貴45lv我都雙飛兵打
因為我50快刷唔到
打飛兵兄貴只求隊友出到飛兵，可以打快啲唔洗食死光

打左咁耐

難度：
基伴最後一關> 波波暗日常>協力某一兩關（有特定走位）>雷龍（但有特定解法）

一開始我都睇中莉法妮同friend 講佢係最強法

莉法尼都要高星
人型炸彈

佢同女雪神而家都係2星
擺左係倉

娜母係要用
後期飛兵真係好痛
但冇把見得人既弓

新手唔刷首抽係咪唔洗玩？主升主角掂唔掂？ 無課玩家

Pvp 勁在hit and run

一定係星期日協力最難。
你夠打，都要其他門既隊友生生性性。

如果二哈玩騎一定係龍騎兵

ssr 武器最易出係弓啊

一定要刷
我打機都好少刷，但呢隻game一定要刷
1.利昂，雷丁，雪露 ，2哈
2.奶騎，莉亞娜

咁我出左龍騎先唔該巴打...

識玩緊係騎職用弩騎，裝絕閃。

窮撚走光輝路線喇
就算抽到我講既上面個幾隻
你4+1咁出就得
之後黃毛出超絕

絕閃係咪要轉賊仔先有..

我果時傻左，轉左刺先
之後轉番飛雞

係，用埋爆擊裝，應該勁過千騎。

你係戰棋FANS 有心研究打法
無課無SSR 其實完全無問題
SSR 同SR 戰鬥力差唔算好遠
數字上其實一樣
兩者最大分別係 SSR 好多都係主角 靚仔靚女

但其他角都未升好唔想放資源落二哈度....

雪莉都冇700攻
仲點升2哈

其實係，坦可以用黃毛，打手有雪莉
補師有粉毛
e 3隻已經係平民光輝鐵膽，之後睇你首抽中咩

二哈係後期先慢慢升。因為起源都好難組。
除非你玩黑毛帶主角陣營。

2哈呢隻係好難養
一開波其實要出騎，輸出先高
但超絕放刺客路線

如果你出刺客先，你早期45之前都打少個

但出騎先去到35就冇自帶超絕，外掛唔到光輝

一係一條心玩起源

新手玩到14章卡關 好難玩

所以要玩2哈係要玩主角陣營先

我有隻account ：
10抽雙ssr
2哈，奶騎
雪露
雪莉

玩落發現唔係咁易
奶騎 清buff 問題，2哈刺客冇力
如果玩落去最後都係玩公主，外掛2哈
但都冇玩

用番個窮撚光輝account算

主角陣冇坦雷丁

其實利昂有隻劍兵叫狂戰士，應該全劍兵種最高攻
仲有初階劍職
拎骨犀就當我冇講過

起源陣冇個問題
傳送靠老屎忽

其實我玩緊光輝我諗緊將唔將隻二哈換做黑毛
但我隻黑毛又係飛兵好似同雪莉撞左...

5*課長

我出緊：

莉亞娜
黃毛
海恩
雪莉
————-呢4隻一定膽
第5隻粉毛/2哈 （但未成才）

點加203

開服刷抽出3隻雪莉都唔俾艾爾文我

邊練到咁多人，練6隻都吃力，51都仲有2個未齊50料

刷附魔 一星期10*5 50張俾哂雪莉刷

我係雷丁，克莉絲，雪莉，粉毛，二哈
如果將二哈換做黑毛
就可以食哂光輝
但我諗緊黑毛轉唔轉做英雄
如果唔係就撞雪莉變雙飛人

2哈自帶超絕出騎

我都係得咁

除左把槍係ssr外，其他都係sr，唔係好想刷

雷龍唔洗走位，有個勁既25文可以單挑，補都唔洗補

好睇你自己練個D有冇用處,
有隻粉毛過關唔會點卡, 打50/55龍又輕鬆好多..
你夾硬要練隻冇乜大幫助既SR/SSR真係不如練佢,
例如你玩帝國又有隻25文雷丁係手就死要練埋佢地係冇用架

2+2推魔防

2哈 又中槍

二哈其實好勁...
如果你有把極限魔弓的話

我出緊雷丁、25、莉亞娜、雪莉、克莉絲。
粉毛、娜姆做替換

我6隻都係光輝都好辛苦

認真??咁既話我要轉做刺客喎

25文係帝國點會無用

雪莉飛雞用石板定突擊指環好d，兩個都加攻
一個加魔防一個加技巧

光輝都唔練粉毛我肯定你7章卡到冇朋友

突擊

其實你練黑毛代替雪莉咪得羅，全部主角。。。

但我唔想換走條女.......
隊入面多條女好過多條仔...

邊位巴打 一個月要搵幾多先可以課7萬蚊落隻game 到

我都講左好多次：

2哈 可以補強 光輝冇騎
又可以刺客爆發
又可以配奴兵減防

前題要有轉職石
同神武比刺客

唔係既話有排捱

你帝國有皇帝利昂元帥已經唔會用佢
冇元帥都情願放光頭女王再外掛隻補

其中一隻係粉毛 協力神角
琴日我雪莉加粉毛清左邊連上面兩隻飛兵

大陸大把人課十幾廿萬

協力見到粉毛 = 勝率大增

有兩粒石...

我玩帝國陣，有利昂，光頭，女王，綠帽同安娜
冇劍兵打槍兵好辛苦。想要皇帝抽極都冇

但雪莉唔食石唔係咁易上700攻

女王打槍兵
再唔係練毒撚海恩

雪莉要點行

我就唔求越級打嘅
後期再算

第一日開game到而家我都仲farm緊雪莉
47lv ,超絕埋700攻都未到

中路就得

700攻係指白字?

三條點都要開哂佢
會加能力

過多10日我應該出到5星雪莉

我要15日

17日就6星雪莉

一齊向公廁莉致敬

你地係咪打基伴拎碎片

估人推測
角色有三條路

1.推圖
2.pvp
3.輔助

超絕路線=推圖

勁野嚟

Yes

每日4碎

冇毒撚海恩 非洲中既非洲

基伴長期掃緊
莉亞娜，海恩，2哈，痢

每日3碎
每日9次，岩岩好3隻ssr分灑

雪莉最後個關真心難打

已經變左每日是但清體就算 冇野要打

打分身先會有BUFF 減防再打劍一隻減BOSS 移動~留一隻劍條命唔好殺
殺左再生多兩隻 之後SMBOSS，如果分身一出就要殺拎減傷BUFF,用粉毛減佢傷啦

35lv 開始
45lv 爆機

我會建議大家有迅雷先好打
夠lv就打比人撚狗咁
雪梨都係拉兵
粉毛mvp 單挑boss

傳送克莉c 三round搞掂
之前47lv過

露娜超絕
雪莉有練基本冇問題
多隻聖職用乜都ok
有傳送會易啲
利申學人地

第一ROUND 超絕 雪夢秒分身先拎減傷BUFF 全體,之後海恩火球炸落去劍獸人

光輝50雷龍點過

25大喝?

拎左重槍未？

我已經想拎二哈同路因去打雷龍

拎左, 有25文

唔係升夠羈絆就有咩？
定你連隻角色都無？

呢個真....
單人重易打....

未有隻角 最後兩個羈絆要另外角色開 睇下有冇野可以抽定

得火龍同暗龍敢組隊打

搵人開定新post?
好似係17

未有隻角邊有得打
唔係成班人都唔抽，只農就算啦

正常25文同雷丁帶重槍都夠打夠坦wo

重槍無輸出

25+粉毛主打, 25帶大喝同劍魂,佢會打雪莉, 雷丁企埋去出反, 咁樣應該輕鬆過

想轉玩公主外掛雷丁
雪露+雪莉+奶騎+雷丁
仲有個位用拉娜露娜莉亞娜?

成日無啦啦AOE 一野打死哂

要計rd加
btw 25帶劍魂大唱，撚有位用超絕

雷爪，aoe ,普攻，雷爪aoe普攻
雷爪之後出大喝
打手出去
坦入去三格接aoe
打手打龍
loop

佢第一ROUND就AOE
粉毛降左攻都即死

45lv岩岩同個50lv打 最後成個場著晒火一齊劈死大家 應該大家都計victory

因為你第一round已經入左2/3個人以上…

第一rd三格入>=2人會出aoe

即係入隻25文比佢雷爪先?

佢aoe 係3格 通常粉毛企第4格/出圈

打手進場打一下
坦企下面幫接雷爪
雷龍出爪
大喝
打手出去
入個坦接aoe+路因/25
打手入去打
loop

我冇25
我係雪莉入去打一下，右下芙雷雅接雷爪
之後路因大喝
雪莉要走，淨低路因同芙雷雅接aoe
loop

唔降攻雷丁接唔到一下雷爪

原來我都用錯方法 但點知佢招雷爪一定打坦？

我都係參考人地啲片
個順序跟住打應該ok
睇裝備同奶唔奶得起
見有人雙奶越級過

我用雷丁帶超絕

我扶雷雅槍陣咁就可以斜角擋
雷龍 雪莉
扶雷雅
路因
奶騎 露娜

點解隔唔到位
路因係扶雷雅下面

扶雷雅係雪莉下面
YouTube有片可以seesee

有咩辦法PVP對抗公主聯盟

過到了

50分弓~拆得

咁都出ssr

邊度睇武器評分？

個次序係一樣
之後就係裝備同練度嘅問題
btw 恭喜，再打上去試下

隻雷丁物防唔夠 頂一下都得返200血
上唔到了

冰同雷龍真係好煩
冰要特登練法師
雷要劍兵

垃圾弓

44級有無辦法打到45龍...

想問咁多位巴打 奶騎你地點配技 同埋用時鐘附魔有無得諗

抱大腿

雷丁你地用未有重槍前 用驅魔師定狂熱者好？ 聽大陸仔講其實驅魔全面d

狂熱者頂第一下好頂d

如果46級角色等級呢

重槍過前面劍兵有難度

但驅魔師防高d

一定有，裝備附魔唔好太差，出啱兵種，有降攻清buff技，注意走位可以越級打
48打50龍，除左冰龍 法師未練起

屌幾時再有魔導石
唔理咁多了元帥做槍真係唔撚掂
諗住一野轉番做龍騎
惡魔吻+最後之服+sr迅頭+sr突環
到時用龍息 豪腕做隻飛坦

重點要快啲開到石像鬼

還掂我玩暗黑aoe, 唔係你死就我亡
但應該推圖好辛苦

每次得一隻打到你, 都唔算太痛

200爪子出了一把風斬

屌 台灣咁多活動 香港乜柒都無

為左做日任刷附魔
雪莉又勁左，45lv 695攻

即刻叫個FD幫手掃貨....

之前禮包好似有得直接買魔導石，依家冇左

都成2舊水3粒

雷龍係山上面好煩

幾時出pool比人抽25雷丁同黎明
而家唔知幾時會出搞到我唔知升唔升三毛拎3lv兵好

屌你老味得一關3星
7-4 明明第8回合打剩2隻人 就係果2隻人 令到我超時加死兩件 過兩萬hp既槍兵打到聽朝都未打死 所以有艾爾文既人好幸福 千其唔好話佢廢

粉毛升左無壞，黑毛升左都勁。係黃毛窄使d, 有雷丁應該唔會用黃毛

我諗住all in搏隻黎明
一陣升完先抽中又係擇使

之前d人明明話黑毛最廢

呢個禮包好似係一個acc買一次

咁快手 未有心機推圖, 呢幾日HEA下升下兵/裝算

黑毛雖然揀咩職都唔係最top, 但勝在碎片易入手，照流程打時空就有。
而且gay 絆最屈，黑毛係其他人gay既總和。即係你可以好早開晒全部心心，用key 升。

粉毛直頭勁啦, 有佢DEBUFF好打好多

其實我想升粉毛做ap tank
但呢隻game 唔知點出裝

黑毛唔係廢咩，由其好多人都唔會簡騎用

我當3星先叫推左圖...
無得掃好sad
btw岩岩過左7-1
8 round 肛肛好

打雷龍，雷丁要轉王者帶重槍打
幾萬蚊啫

弱智，d乜乜之印3次得3粒
真係多都無

遊俠黑毛

黑起上黎試過3次得1粒

巴哈累死好多人
一句光輝冇騎：主角要撚騎兵

咁搞法真係升到55lv就岩岩好

啲法/補塞哂車，升到2046

我2法2飛兵
卡到而家都有隻未轉50lv個次

唔係咩 利申on99簡左飛雞

但光輝打陣地戰

最憎刷兄貴 裝都就黎突到冇野好突

幾時有泳裝
急不及待想課金了

助教已經由4個鐘改到2個鐘

缺錢小寶寶

呢兩個表情好嬲打

7-2諗住放隻劍走 由佢過河 點知佢差一步走到佬果陣突然回頭唔走佬 害我冇3星 7-1就差1rd

巴打加油
真正地獄係8

弱智ai過左你一棟

全部兵都升晒先

邊隻值得升星？ 雪莉好似分別唔大？

升埋25上4星之黎後 升黎明/雷丁/莉亞娜

見到d gay胖料要係精英8同9打
不能夠想像

幾時有拉娜抽
已經幫佢準備好一套ssr畢業裝

我sr都唔夠

我揀左騎兵
咁升好定唔升好
而家又有人話60馬騎好撚勁

gay絆打都冇金鎖匙

好缺銀.....

9-3 送150祕銀石
9-4 送 SSR頭暗之法冠

咩約

40級送個個石板好似麻麻地咁既
免減攻但+智技巧

8都未過點跟

有冇人知? 雪莉天賦升星都好似冇咩用?

快D沖, 8章精英D羈絆道具掃少一日就慢一日

有冇用你都係要升, 基本素值差好多加上BUFF講緊幾十攻擊

係精英7掙紮緊

我8-7都卡左2日

SAME

3星雪莉招落跑公主要cd 4rd
4星cd 3rd都無用？

入POST發覺好似唔係玩緊同一隻game咁...

#ME TOO

成班友推得快到你，我就仲卡緊5-4精英

講緊5星 2cd超絕都跟唔上